情報系統 哨兵系統需要全面升級：屋企私家cam

屋企對住狗屋，向關鍵路口嘅
唔該自動自覺set 向街set cam

set cam 重點：避免搵到身處樓層，
>唔好影到水平樓層>唔好伸出窗外>要有遮蔽>固定cam唔好拍片以免被逐層試試到，要用連還拍，電話不在此限，唔好影到同一棟樓及單位內擺設，包括冷氣機台，外牆顏色等，增加估計難度

目標:每一個路口，每一批狗車經過都可以睇得見，增強情報覆蓋

好有用

推

hkmap 系統大scale 上有用，但更新頻率同準確性有人check始終要提高

固定cam唔好拍片以免被逐層試試到，要用連還拍，電話不在此限

呢一點唔係好明？

仲有唔好用中國牌子

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我搵強光電筒逐個單位照你估睇住片搵唔搵到你住邊？
當然高層( 2x樓以上)或者向主要幹道可以寬鬆D，但向狗屋嘅住戶請嚴格小心隱藏所居住樓層同單位嘅資料

另外影左相最好for ward 畀哨兵，有D web cam 唔係屋企都睇到嘅更好(當然注意資訊安全，唔好影到自己屋企

對路口狗屋就係要zoom 近D
我已經教埋點樣避免自爆

重申：set cam 唔係為左公開畀人實時mon，而係畀你自己mon完報哨兵台

呢個係哨兵嘅擴大化計劃，經常夢遊唔得閒mon 私家cam嘅請你揀合適同更重要嘅一邊

重申：私家cam唔係中門大開任人睇，我係要你地自己睇完私家cam情報報哨兵grp

個cam 拍片其實冇問題，有機會拍到有價值嘅材料，但絕對唔好公開個cam畀人睇，並要做好資訊安全操施

721 811

明白哂

拍片cam其實係ok，但千祈唔好公開任人睇，做好資訊安全，自己決定流出幾多資料畀人睇

btw 我試過同朋友玩遊戲單憑一部冷氣機嘅支架同窗花外貌搵到朋友嘅地址
所以唔該盡量唔好暴露家居細節

推！
呢個好有用

push

買咩cam好？有無教學文？ipcam可以嗎？

杜絕鬼嘅唯一方法就係全民哨兵

721

光復香港 時代革命

仲有一點，拍片最好有zoom過，更加難估

冇錯

光復香港時代革命

無撚有錯

推！

好撚嘢，咁都俾你諗到

行得太前

係時候push下

要好撚多個先有用

巴打行得好前

Push

行得太前 依家已經好多人被自殺

tui

好方法，全民睇住曱甴

推推推

Quite good

走得太前，推返上去先！

呀

求品牌推介

老豆搵仔萬歲

三個月前嘅post

想問咁多位手足有咩牌子好推介？我想要好啲大陸米咁360度轉同埋收音嗰啲🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻（因為想影埋動物）

手足推介品牌:samsung/bosch/panasonic

From老豆搵仔group

海邊呢

情報系統 哨兵系統需要全面升級：屋企私家cam

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我既立意係自己睇完報哨兵台，而唔係畀一個完全身份不明既人mon，問題係邊入面有講，而且有手捉講得好會連black bloc都畀人睇撚埋

如果真係驚老豆搵仔被狗滲透/頂替左既話
首先 ，隻cam 唔好廿四小時畀人睇
第二，隻cam要zoom到只對路中心，唔好影其他大廈單位，調教角度後避免起到真實地址
第三，即使信任老豆搵仔都好，隻cam只要夠低清就乜柒都睇唔到，
set cam目標:睇清狗車動向，落左地既其實唔需要睇得清，set幾清，方向自己話事

絕對唔可以造就另一套監控系統